{"translation-revision-date":"2021-05-17T19:09:36+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"packages\/site-design\/src\/font-advanced.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Custom Font Options":["Opcje niestandardowej czcionki"],"HEADING":["NAG\u0141\u00d3WEK"],"Font":["Czcionka"],"Weight":["Grubo\u015b\u0107"],"Size":["Rozmiar"],"Heading font size":["Rozmiar czcionki nag\u0142\u00f3wka"],"BODY":["TRE\u015a\u0106"]}}}