{"translation-revision-date":"2021-05-17T19:09:36+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"packages\/site-design\/src\/font-size-picker.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Small":["Klein"],"Normal":[""],"Large":["Gro\u00df"],"Base size":["Basisgr\u00f6\u00dfe"],"Font size":["Schriftgr\u00f6\u00dfe"],"Heading Scale":["\u00dcberschriftenskalierung"]}}}